教育局:DSE考生需開考前填寫健康申報表

真係好撚有用
到時有咩事可以推到個考生到，話佢申報錯既野，唔關我事